上周赴《人權民主法案》聽證會痛批中共 美學者今遭拒入境香港

《美國人權及民主法案》於香港時間周四凌晨終先後獲美國國會參眾兩院的外交關係及外交事務委員會表決通過，下一步將排期到參眾兩院大會審議，隨即遭北京還擊，外交部發言人批評美國國會參眾兩院外委會通過《法案》，強調美方損害中方利益的任何舉動，都將遭到中方的有力回擊。香港時間上周二（17日）曾於美國國會及行政當局中國委員會（CECC）聽證會上作證的美國學者加勒特（Dan Garrett），今日在Twitter上透露，於本周四被拒入境香港，港府並未透露具體拒絕入境原因。

Source:蘋果

光復香港

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

時代革命

推

香港率先制裁美國

神助攻